善意的謊言

唔知有無人同我一樣
二字頭都未有意欲拍拖
當有人係學校問起我有無對象嗰陣
寧願答有同埋對方唔係學校嘅人 都唔會答我依家唔想拍拖住
一黎覺得其他人唔會接受到呢個年紀仲未想出pool
二黎唔想比錯覺人而造成任何誤會發生
咁究竟要點答先啱？

推

照直講 話自己唔想拍拖住
人地就明啦